# เตรียมเพิ่มระบบโฆษณาในผลการค้นหาและปรับปรุงระบบบอกรับสมาชิกบนApple App Store #
ได้ประกาศการเปลี่ยนแปลงบนสำหรับนักพัฒนาเพิ่มเติมโดยมีสิ่งที่ปรับปรุงรอบนี้อย่างหลักได้แก่ระบบหรือระบบโฆษณาแอพในหน้าผลการค้นหาและระบบบอกรับสมาชิกในเพิ่มระบบโฆษณาแอพในหน้าผลการค้นหาแอพเหมือนของโดยจะเปิดให้ใช้งานในของสหรัฐก่อนเพื่อให้ผู้ใช้เห็นแอพได้ง่ายขึ้น
โดยระบบนี้จะเริ่มเปิดให้ใช้แบบเบต้าในช่วงฤดูร้อนนี้อ่านรายละเอียดเพิ่มเติมได้ที่ปรับปรุงระบบบอกรับสมาชิกเปิดระบบต่ออายุสมาชิกอัตโนมัติให้แอพทุกหมวดและเพิ่มเงินให้นักพัฒนาหลังจากที่ผู้ใช้บอกรับสมาชิกไปแล้วปีจากเป็นคือปีแรกได้อัตราปีที่และถัดไปจะได้อ่านรายละเอียดเพิ่มเติมได้นี่ที่มา
Apple App Store Search Ads App Store Search Ads Google Play App Store Introducing Search Ads Whats New in Subscriptions Apple Developer 